今日毒撚係屋企冇愛做討論區

年齡：25
單身年份：2 年
對上做愛時間：2 年前
做愛時間：10分鐘

hj 算唔算做愛

屌飛機杯算唔算做愛

屌你老母曾經有女都叫毒撚

年齡：23
單身年份：1年
對上做愛時間：2 星期前
做愛時間：嗰晚4次 有1q差唔多成個鐘

邊到有大隻仔仔色

年齡：25
單身年份：暫時有女友（但疫情關係佢係中國，來唔到香港）
對上做愛時間：十個月前
做愛時間：3分鐘